戶外運動可成為合理辯解不戴口罩

我做速遞 推車送貨 心跳上120
係咪可以唔帶口罩

陳肇始回應放寬戶外運動成戴口罩合理辯解時稱，留意到市民抗疫疲勞，做運動戴口罩亦辛苦，也認為若讓市民做運動保持健康，故決定豁免，未直接回應戶外做運動轄免是否包括跑街、抑或要在運動場等場所才可患豁免等特定處境問題

行路都係運動

你估點定義係自己話事？係黑警啊

抗爭運動

廢老無罩捉旗 - 靜態運動

戶外工作者爭取免罩

戶外玩電話game 算唔算運動？
電競都係運動

口部運動都係運動

咩口部運動

散步都係運動

行路都係

真
佢玩鳩你就死

工作=/=運動

黑狗會叫你自己同個紅官講

屌你老母陳笑恥 咁講法大家停運動停撚咗兩個月啦 乜撚柒嘢叫做“唔想大家停咗運動”

電莖都係運動